究竟係點女靚 定係套胸圍底褲正？

據我所知係兩樣都咁正

幾撚正